租客唔肯走

代問

上一輩留咗間屋俾呀爸
當時已經有個租客租緊
口頭承諾 無租約

因為個人已經拖咗幾個月租 好似有半年
WhatsApp已讀不回
次次上門又唔見人

求教正路用咩解決方法收返間屋？

無租約，好快俾佢逆權侵佔 攞埋間屋

未必, 如果每月定時過數，可以作為証據。如果唔系無方法解釋呢筆收入來源

驚 會發生？

其實依正路咁做分分鐘回唔到本，最好同佢傾下先，唔得揾律師出律師信。之後先上小額錢債。

不過上得小額又拖2.3年，而且無咩力。小額判左佢一樣可以唔理，跟住再出錢請執逹吏出收樓令狀 / 動產扣押令狀

Thanks! 攪幾年仲要蝕錢
咁做租霸咪好著數

搵收數佬，淋油，反正都要裝修。

入稟土地審裁署

你想趕佢走，其實宜家政府幫你收樓個程序快左好多，好似半年內攪掂晒，上呢度睇

咁佢有冇霸12年咁耐？

謝謝

無 只拖咗半年租